★無源頭case?】為逃避14日檢疫 水路運送性工作者入境 到各區賣淫

根據情報相信犯案團伙為逃避14日強制檢疫，利用大嶼山近珠江口的地理優勢，經水路運送性工作者非法入境，然後安排她們到各區酒店賣淫。警方連日行動在大嶼山東涌拘捕8男6女，涉嫌違反多項《入境條例》罪行，其中5名香港男子疑接應偷渡客被捕，相信已瓦解一個運作2個月的偷渡賣淫團伙。

警方又指出：行動中檢獲避孕藥，不排除性工作者為嫖客提供高風險性服務，俗稱「打真軍」，而且沒有接受新冠肺炎檢測，造成健康及衞生問題，呼籲市民提高預防傳染病意識。

相信向嫖客提供高風險性服務

5名負責接應的香港男子（32至67歲），部分人有黑社會背景，涉嫌干犯協助及教唆非法入境、阻礙警務人員執行職務及停牌期間駕駛等罪。行動中，警方檢獲一艘安裝有3部舷外機的大馬力快艇，一架輕型貨車，少量現金及與賣淫活動有關的物品，包括一些避孕藥。姚永勤表示，相信性工作者為嫖客提供高風險性服務，而且沒有接受新冠肺炎檢測，造成健康及衞生問題，呼籲市民提高預防傳染病意識。

話愛國愛港係咪有免費服務？

冇講d女幾多歲

tg 谷班友

hg老極有個譜啦

你就想
除非你有委任證

人形生化兵器

行動中共拘捕8男6女，年齡介乎23至67歲，當中5男是香港居民，涉協助及教唆非法入境等罪，6名內地女子是性工作者，其餘3名男子來港動機不明。

我有權叫雞

少女唔鋤愛阿婆

黑狗會唔會自用

唔係話好多SALE轉行做雞?

聽MK妹叫床HAPPY D

lm

8男6女，年齡介乎23至67歲

我淨係想知啲女幾多歲咋
男女撈埋黎報把撚咩

呢個時勢叫一次，可能又中STD又中武肺，條命無左4份3

5名負責接應的香港男子（32至67歲）

啲女有可能23以上 32以下

呢d環境，好心打飛機都暫時唔好叫雞住啦！

老貓幫襯不少

當中5男是香港居民 <--- 真心講句，呢5個人張身份證墨水都隨時未乾，講到尾咪又係每日150隻，拎住張身份證就自認香港人！

電腦分析---唔係23就67

文員仔挑選那位

又話支耶富強？！？ 點解仲有後生女要好似30 年前咁落黎做雞呀？ 係深圳做搵唔到食呀？